唔訓既你 依家做緊咩?

仲早喎

成12點啦喎

行山

玩緊二戰game 打希特拉

I love you

頂你個肺，架虎式打極都打唔入

夜山唔撚驚咩

Sniper elite ?

我惡過d鬼

屎忽鬼

8

Why hate..

靜到

聽歌諗野

收皮啦垃圾樓豬

Share

Do u luv me

點睇美斯一個帶你地入決賽 好唔好意思？

岩岩嘔完 繼續飲

me 都飲緊
你一班人 ?